msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Client,select as Client."
msgstr "客户端模式，选择作为客户端"

msgid "Enable or Disable N2N Server."
msgstr "打开和关闭N2N服务"

msgid "Enable or Disable N2N supernode Server."
msgstr "打开和关闭建立 N2N的超级节点"

msgid "N2N VPN Client mode"
msgstr "N2N VPN 客户端模式"

msgid "N2N VPN Server"
msgstr "N2N VPN 服务"

msgid "N2N VPN Server IP supernode addr. ; default: 88.86.108.50"
msgstr "N2N VPN 服务的 超级节点 ip地址. ;默认: 88.86.108.50"

msgid "N2N VPN supernode Server"
msgstr "N2N VPN超级节点服务"

msgid "N2N VPN supernode port.; default: 82"
msgstr "N2N VPN超级节点，端口；默认：82"

msgid "N2N conf"
msgstr "N2N 配置"

msgid "This is n2n VPN Server ."
msgstr "这里是N2N VPN服务，N2N支持的OS也非常广，Linux、FreeBSD、MAC OSX、甚至windows，能提供内网情况下的VPN服务，N2N支持双方通过超级节点握手后，直接对传，也可以通过超级节点服务器中转， N2N可以不用外网IP,不用端口映射"

msgid "community"
msgstr "通讯组"

msgid "community key"
msgstr "通讯组密码"

msgid "community key,default: 1234"
msgstr "通讯组密码：默认1234"

msgid "community name ; default: openwrt"
msgstr "你自己创建的组名；默认：openwrt"

msgid "enable"
msgstr "开启"

msgid "ipaddr"
msgstr "ip地址"

msgid "ipaddr,;default: 10.0.0.1"
msgstr "ip地址，默认10.0.0.1"

msgid "mtu"
msgstr "MTU值"

msgid "mtu; default: 1300"
msgstr "MTU值；默认：1300"

msgid "route"
msgstr "路由"

msgid "setting"
msgstr "设置"

msgid "supernode"
msgstr "超级节点"

msgid "supernode IP"
msgstr "超级节点"

msgid "supernode desc"
msgstr "在这里你可以建立自己的超级节点，超级节点必须拥有外网ip，这样客户端才能访问。"

msgid "supernode port"
msgstr "超级节点端口"

msgid "N2N VPN supernode port.; default: 82"
msgstr "超级节点端口 ；默认82"
